## 1. 딥러닝 속으로

### 1.1 인공지능 시스템에 텐서플로 사용하기

#### 1.1.1 사전 학습된 모델: 모두를 위한 최신 컴퓨터 비전

- 사전 학습된 모델을 공개하는 것이 요즘의 추세

#### 1.1.2 이미지에 대한 자연어 형태의 설명 만들기

- NLU natural language understanding + computer vision

#### 1.1.3 텍스트 요약

- NLU

## 2. 텐서플로라는 이름에 담긴 의미

## 3. 텐서플로 개괄

- 이식 가능성 : python, cpp
- 유연함 : 모듈 블록을 사용하기에 적합한 도구들
  - 고수준 추상화 라이브러리 : 케라스 등등
